立即停止推任何有問題嘅帶風向post

大家一睇熱門就見到 成堆負皮過千嘅post湧曬上熱門
唔係話唔好入去鬧佢地 而係應該花時間花精神落去其他更重要嘅post
灰衫件事 大家都明 集中推一兩個講佢惡行嘅post就夠 因為會有文宣follow up

宜家對我地嚟講 最重要嘅係
陣間627 10點 天下為公嘅文宣post
俾啲無聊post蓋過曬 咁點叫人出嚟幫手啊

希望大家可以一齊推啲正面、重要、明辯是非嘅post

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

推

6.27 10am 律政中心

push

其實好快到10點 但宜家都仲有堆負皮post喺熱門

推爆佢

今日(27/6)有行動!!幫手推

【 突發】點解要搞627？(重開)

[即時討論] 27/6 中環律政中心

推啊

無錯 推

集中推重要嘅post

灰衫單野 可以幫推呢個

文宣組兄弟， 今次定性係警察試圖混入群眾製造暴動失敗。